試着說：集中營，不要說：警署

所有被狗拉入去既義士都得不到應有權利，還受到集中營般的殘暴對待

唔好以為可以用北區醫院單嘢洗底